聽日popo劇本

最近每次出黎都係跟住黎黎去去兩個劇本走
唔理有冇不反都好，都係：

劇本1:
見到一班popo成班人忍唔住屌鳩佢地
唱哂歌 起哂綱
popo派人增援
突然沖前
Set rb 對峙
清場 大逃亡

劇本2:
Popo四圍撩人
屌popo
沖前
Set rb 對峙
清場 大逃亡

聽日要show俾國際睇嘅係香港嘅反極權決心同人數，唔係睇勇武點升級點用魔法拖住啲popo

所以希望所有前線都忍下口同手，唔好見佢地行前小小就拆野set rb,同埋聚哂係到d9班popo,唔好咁易俾popo利用到你地嘅憤怒,操控哂啲劇本點行點行，我地要好似以前咁行啲政府對付唔到我地嘅方法，跳出呢個一直鬼打牆嘅局面

因為我地要贏嘅係呢個政府！
唔係嘴炮班popo發洩憤怒

絕勇棄武 民利百倍

卧底演員講得聽既咩？

因為岩岩講嘅係好ideal嘅情況 popo要清場點都清到 但希望嘅係可以減低黎自我地呢邊所造成嘅影響力 唔好俾佢地出師有名 雖然你會話佢地都唔care呢啲